{"partyfacts_id":1170,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Vereinte_Gr\u00fcne_\u00d6sterreichs","to":"Vereinte Gr\u00fcne \u00d6sterreichs"}],"pages":{"-1":{"ns":0,"title":"Vereinte Gr\u00fcne \u00d6sterreichs","missing":""}}}}