{"partyfacts_id":1439,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Mniejszo\u015b\u0107_niemiecka_w_Polsce","to":"Mniejszo\u015b\u0107 niemiecka w Polsce"}],"pages":{"-1":{"ns":0,"title":"Mniejszo\u015b\u0107 niemiecka w Polsce","missing":""}}}}