{"partyfacts_id":1534,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Krajowe_Porozumienie_Emeryt\u00f3w_i_Rencist\u00f3w_Rzeczypospolitej_Polskiej","to":"Krajowe Porozumienie Emeryt\u00f3w i Rencist\u00f3w Rzeczypospolitej Polskiej"}],"pages":{"-1":{"ns":0,"title":"Krajowe Porozumienie Emeryt\u00f3w i Rencist\u00f3w Rzeczypospolitej Polskiej","missing":""}}}}