{"partyfacts_id":2066,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Groupement_fir_d'L\u00ebtzebuerger_Souver\u00e4nit\u00e9it","to":"Groupement fir d'L\u00ebtzebuerger Souver\u00e4nit\u00e9it"}],"pages":{"-1":{"ns":0,"title":"Groupement fir d'L\u00ebtzebuerger Souver\u00e4nit\u00e9it","missing":""}}}}