{"partyfacts_id":2477,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Alliance_for_Democracy_in_Mali","to":"Alliance for Democracy in Mali"}],"pages":{"2457596":{"pageid":2457596,"ns":0,"title":"Alliance for Democracy in Mali","langlinks":[{"lang":"de","url":"https://de.wikipedia.org/wiki/ADEMA-PASJ","*":"ADEMA-PASJ"},{"lang":"el","url":"https://el.wikipedia.org/wiki/%CE%A3%CF%85%CE%BC%CE%BC%CE%B1%CF%87%CE%AF%CE%B1_%CE%B3%CE%B9%CE%B1_%CF%84%CE%B7_%CE%94%CE%B7%CE%BC%CE%BF%CE%BA%CF%81%CE%B1%CF%84%CE%AF%CE%B1_%CF%84%CE%BF%CF%85_%CE%9C%CE%AC%CE%BB%CE%B9_%E2%80%93_%CE%91%CF%86%CF%81%CE%B9%CE%BA%CE%B1%CE%BD%CE%B9%CE%BA%CF%8C_%CE%9A%CF%8C%CE%BC%CE%BC%CE%B1_%CE%91%CE%BB%CE%BB%CE%B7%CE%BB%CE%B5%CE%B3%CE%B3%CF%8D%CE%B7%CF%82_%CE%BA%CE%B1%CE%B9_%CE%94%CE%B9%CE%BA%CE%B1%CE%B9%CE%BF%CF%83%CF%8D%CE%BD%CE%B7%CF%82","*":"\u03a3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1\u03c7\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u0394\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03ac\u03bb\u03b9 \u2013 \u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u039a\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1 \u0391\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b5\u03b3\u03b3\u03cd\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7\u03c2"},{"lang":"es","url":"https://es.wikipedia.org/wiki/Partido_Africano_para_la_Solidaridad_y_la_Justicia","*":"Partido Africano para la Solidaridad y la Justicia"},{"lang":"fi","url":"https://fi.wikipedia.org/wiki/Alliance_pour_la_d%C3%A9mocratie_au_Mali_%E2%80%93_Parti_africain_pour_la_solidarit%C3%A9_et_la_justice","*":"Alliance pour la d\u00e9mocratie au Mali \u2013 Parti africain pour la solidarit\u00e9 et la justice"},{"lang":"fr","url":"https://fr.wikipedia.org/wiki/Alliance_pour_la_d%C3%A9mocratie_au_Mali-Parti_africain_pour_la_solidarit%C3%A9_et_la_justice","*":"Alliance pour la d\u00e9mocratie au Mali-Parti africain pour la solidarit\u00e9 et la justice"},{"lang":"it","url":"https://it.wikipedia.org/wiki/Alleanza_per_la_Democrazia_in_Mali","*":"Alleanza per la Democrazia in Mali"},{"lang":"lt","url":"https://lt.wikipedia.org/wiki/Malio_Afrikos_partija_u%C5%BE_solidarum%C4%85_ir_teisingum%C4%85","*":"Malio Afrikos partija u\u017e solidarum\u0105 ir teisingum\u0105"},{"lang":"nl","url":"https://nl.wikipedia.org/wiki/Alliance_pour_la_d%C3%A9mocratie_au_Mali-Parti_africain_pour_la_solidarit%C3%A9_et_la_justice","*":"Alliance pour la d\u00e9mocratie au Mali-Parti africain pour la solidarit\u00e9 et la justice"},{"lang":"pl","url":"https://pl.wikipedia.org/wiki/ADEMA-PASJ","*":"ADEMA-PASJ"},{"lang":"ru","url":"https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%90%D0%BB%D1%8C%D1%8F%D0%BD%D1%81_%D0%B7%D0%B0_%D0%B4%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%BA%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%8E_%D0%B2_%D0%9C%D0%B0%D0%BB%D0%B8","*":"\u0410\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441 \u0437\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u044e \u0432 \u041c\u0430\u043b\u0438"},{"lang":"sv","url":"https://sv.wikipedia.org/wiki/Alliansen_f%C3%B6r_demokrati_i_Mali","*":"Alliansen f\u00f6r demokrati i Mali"}]}}}}