{"partyfacts_id":264,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Samt\u00f6k_um_jafnr\u00e9tti_og_f\u00e9lagshyggju","to":"Samt\u00f6k um jafnr\u00e9tti og f\u00e9lagshyggju"}],"pages":{"-1":{"ns":0,"title":"Samt\u00f6k um jafnr\u00e9tti og f\u00e9lagshyggju","missing":""}}}}