{"partyfacts_id":3716,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Alliance_for_Patriotic_Reorientation_and_Construction","to":"Alliance for Patriotic Reorientation and Construction"}],"pages":{"1718417":{"pageid":1718417,"ns":0,"title":"Alliance for Patriotic Reorientation and Construction","langlinks":[{"lang":"de","url":"https://de.wikipedia.org/wiki/Alliance_for_Patriotic_Reorientation_and_Construction","*":"Alliance for Patriotic Reorientation and Construction"},{"lang":"es","url":"https://es.wikipedia.org/wiki/Alianza_para_la_Reorientaci%C3%B3n_y_la_Construcci%C3%B3n_Patri%C3%B3tica","*":"Alianza para la Reorientaci\u00f3n y la Construcci\u00f3n Patri\u00f3tica"},{"lang":"fr","url":"https://fr.wikipedia.org/wiki/Alliance_patriotique_pour_la_r%C3%A9orientation_et_la_construction","*":"Alliance patriotique pour la r\u00e9orientation et la construction"},{"lang":"it","url":"https://it.wikipedia.org/wiki/Alleanza_Patriottica_per_il_Riorientamento_e_la_Costruzione","*":"Alleanza Patriottica per il Riorientamento e la Costruzione"},{"lang":"ja","url":"https://ja.wikipedia.org/wiki/%E6%84%9B%E5%9B%BD%E5%86%8D%E5%BB%BA%E5%90%8C%E7%9B%9F","*":"\u611b\u56fd\u518d\u5efa\u540c\u76df"},{"lang":"ms","url":"https://ms.wikipedia.org/wiki/Perikatan_Pembinaan_dan_Penyemaian_Semangat_Patriotik","*":"Perikatan Pembinaan dan Penyemaian Semangat Patriotik"},{"lang":"ru","url":"https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%90%D0%BB%D1%8C%D1%8F%D0%BD%D1%81_%D0%B7%D0%B0_%D0%BF%D0%B0%D1%82%D1%80%D0%B8%D0%BE%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D1%83%D1%8E_%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BE%D1%80%D0%B8%D0%B5%D0%BD%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8E_%D0%B8_%D1%81%D0%BE%D0%B7%D0%B8%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5","*":"\u0410\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441 \u0437\u0430 \u043f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u0435\u0440\u0435\u043e\u0440\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430\u0446\u0438\u044e \u0438 \u0441\u043e\u0437\u0438\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435"},{"lang":"sv","url":"https://sv.wikipedia.org/wiki/Alliansen_f%C3%B6r_patriotisk_omorientering_och_uppbyggnad","*":"Alliansen f\u00f6r patriotisk omorientering och uppbyggnad"}]}}}}