{"partyfacts_id":3804,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Movement_for_the_Future_of_Cura\u00e7ao","to":"Movement for the Future of Cura\u00e7ao"}],"pages":{"28765039":{"pageid":28765039,"ns":0,"title":"Movement for the Future of Cura\u00e7ao","langlinks":[{"lang":"ca","url":"https://ca.wikipedia.org/wiki/Moviment_pel_Futur_de_Cura%C3%A7ao","*":"Moviment pel Futur de Cura\u00e7ao"},{"lang":"fr","url":"https://fr.wikipedia.org/wiki/Mouvement_pour_l%27avenir_de_Cura%C3%A7ao","*":"Mouvement pour l'avenir de Cura\u00e7ao"},{"lang":"nl","url":"https://nl.wikipedia.org/wiki/Movementu_Futuro_K%C3%B2rsou","*":"Movementu Futuro K\u00f2rsou"},{"lang":"nb","url":"https://no.wikipedia.org/wiki/Movementu_Futuro_K%C3%B2rsou","*":"Movementu Futuro K\u00f2rsou"},{"lang":"pl","url":"https://pl.wikipedia.org/wiki/Ruch_dla_przysz%C5%82o%C5%9Bci_Cura%C3%A7ao","*":"Ruch dla przysz\u0142o\u015bci Cura\u00e7ao"}]}}}}