{"partyfacts_id":4314,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Alliance_for_Democracy_and_Federation_\u2013_African_Democratic_Rally","to":"Alliance for Democracy and Federation \u2013 African Democratic Rally"}],"pages":{"1188503":{"pageid":1188503,"ns":0,"title":"Alliance for Democracy and Federation \u2013 African Democratic Rally","langlinks":[{"lang":"ar","url":"https://ar.wikipedia.org/wiki/%D8%A7%D9%84%D8%AA%D8%AD%D8%A7%D9%84%D9%81_%D9%85%D9%86_%D8%A3%D8%AC%D9%84_%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%8A%D9%85%D9%82%D8%B1%D8%A7%D8%B7%D9%8A%D8%A9_%D9%88%D8%A7%D9%84%D8%A7%D8%AA%D8%AD%D8%A7%D8%AF_-_%D8%A7%D9%84%D8%AA%D8%AC%D9%85%D8%B9_%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%8A%D9%85%D9%82%D8%B1%D8%A7%D8%B7%D9%8A_%D8%A7%D9%84%D8%A3%D9%81%D8%B1%D9%8A%D9%82%D9%8A","*":"\u0627\u0644\u062a\u062d\u0627\u0644\u0641 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0645\u0642\u0631\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0627\u062a\u062d\u0627\u062f - \u0627\u0644\u062a\u062c\u0645\u0639 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0645\u0642\u0631\u0627\u0637\u064a \u0627\u0644\u0623\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a"},{"lang":"bg","url":"https://bg.wikipedia.org/wiki/%D0%90%D0%BB%D0%B8%D0%B0%D0%BD%D1%81_%D0%B7%D0%B0_%D0%B4%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%BA%D1%80%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F_%D0%B8_%D1%84%D0%B5%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F_%E2%80%93_%D0%90%D1%84%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%BE_%D0%B4%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%BA%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%BD%D0%BE_%D0%BE%D0%B1%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D0%BD%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5","*":"\u0410\u043b\u0438\u0430\u043d\u0441 \u0437\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0438 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u2013 \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e \u043e\u0431\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435"},{"lang":"de","url":"https://de.wikipedia.org/wiki/Alliance_pour_la_D%C3%A9mocratie_et_la_F%C3%A9d%C3%A9ration_-_Rassemblement_D%C3%A9mocratique_Africain","*":"Alliance pour la D\u00e9mocratie et la F\u00e9d\u00e9ration - Rassemblement D\u00e9mocratique Africain"},{"lang":"es","url":"https://es.wikipedia.org/wiki/Alianza_para_la_Democracia_y_la_Federaci%C3%B3n_-_Agrupaci%C3%B3n_Democr%C3%A1tica_Africana","*":"Alianza para la Democracia y la Federaci\u00f3n - Agrupaci\u00f3n Democr\u00e1tica Africana"},{"lang":"fr","url":"https://fr.wikipedia.org/wiki/Alliance_pour_la_d%C3%A9mocratie_et_la_f%C3%A9d%C3%A9ration/Rassemblement_d%C3%A9mocratique_africain","*":"Alliance pour la d\u00e9mocratie et la f\u00e9d\u00e9ration/Rassemblement d\u00e9mocratique africain"},{"lang":"it","url":"https://it.wikipedia.org/wiki/Alleanza_per_la_Democrazia_e_la_Federazione_-_Raggruppamento_Democratico_Africano","*":"Alleanza per la Democrazia e la Federazione - Raggruppamento Democratico Africano"}]}}}}