{"partyfacts_id":456,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Milj\u00f6partiet_de_Gr\u00f6na","to":"Milj\u00f6partiet de Gr\u00f6na"}],"pages":{"892824":{"pageid":892824,"ns":0,"title":"Milj\u00f6partiet de Gr\u00f6na"}}}}