{"partyfacts_id":4785,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"French_Section_of_the_Workers'_International","to":"French Section of the Workers' International"}],"pages":{"39565511":{"pageid":39565511,"ns":0,"title":"French Section of the Workers' International","langlinks":[{"lang":"ast","url":"https://ast.wikipedia.org/wiki/Seici%C3%B3n_Francesa_de_la_Internacional_Obrera","*":"Seici\u00f3n Francesa de la Internacional Obrera"},{"lang":"br","url":"https://br.wikipedia.org/wiki/SFIO","*":"SFIO"},{"lang":"ca","url":"https://ca.wikipedia.org/wiki/Secci%C3%B3_Francesa_de_la_Internacional_Obrera","*":"Secci\u00f3 Francesa de la Internacional Obrera"},{"lang":"da","url":"https://da.wikipedia.org/wiki/Section_fran%C3%A7aise_de_l%E2%80%99Internationale_ouvri%C3%A8re","*":"Section fran\u00e7aise de l\u2019Internationale ouvri\u00e8re"},{"lang":"de","url":"https://de.wikipedia.org/wiki/Section_fran%C3%A7aise_de_l%E2%80%99Internationale_ouvri%C3%A8re","*":"Section fran\u00e7aise de l\u2019Internationale ouvri\u00e8re"},{"lang":"eo","url":"https://eo.wikipedia.org/wiki/Franca_Sekcio_de_la_Laborista_Internacio","*":"Franca Sekcio de la Laborista Internacio"},{"lang":"es","url":"https://es.wikipedia.org/wiki/Secci%C3%B3n_Francesa_de_la_Internacional_Obrera","*":"Secci\u00f3n Francesa de la Internacional Obrera"},{"lang":"eu","url":"https://eu.wikipedia.org/wiki/Langile-Internazionalaren_Frantziar_Sekzioa","*":"Langile-Internazionalaren Frantziar Sekzioa"},{"lang":"fi","url":"https://fi.wikipedia.org/wiki/Ty%C3%B6v%C3%A4eninternationaalin_ranskalainen_osasto","*":"Ty\u00f6v\u00e4eninternationaalin ranskalainen osasto"},{"lang":"fr","url":"https://fr.wikipedia.org/wiki/Section_fran%C3%A7aise_de_l%27Internationale_ouvri%C3%A8re","*":"Section fran\u00e7aise de l'Internationale ouvri\u00e8re"},{"lang":"gl","url":"https://gl.wikipedia.org/wiki/Secci%C3%B3n_Francesa_da_Internacional_Obreira","*":"Secci\u00f3n Francesa da Internacional Obreira"},{"lang":"it","url":"https://it.wikipedia.org/wiki/Sezione_Francese_dell%27Internazionale_Operaia","*":"Sezione Francese dell'Internazionale Operaia"},{"lang":"ja","url":"https://ja.wikipedia.org/wiki/%E3%83%95%E3%83%A9%E3%83%B3%E3%82%B9%E7%A4%BE%E4%BC%9A%E5%85%9A_(SFIO)","*":"\u30d5\u30e9\u30f3\u30b9\u793e\u4f1a\u515a (SFIO)"},{"lang":"ko","url":"https://ko.wikipedia.org/wiki/%EB%85%B8%EB%8F%99%EC%9E%90_%EC%9D%B8%ED%84%B0%EB%82%B4%EC%85%94%EB%84%90_%ED%94%84%EB%9E%91%EC%8A%A4_%EC%A7%80%EB%B6%80","*":"\ub178\ub3d9\uc790 \uc778\ud130\ub0b4\uc154\ub110 \ud504\ub791\uc2a4 \uc9c0\ubd80"},{"lang":"ne","url":"https://ne.wikipedia.org/wiki/%E0%A4%AE%E0%A4%9C%E0%A4%A6%E0%A5%81%E0%A4%B0_%E0%A4%87%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%9F%E0%A4%B0%E0%A4%A8%E0%A5%87%E0%A4%B8%E0%A4%A8%E0%A4%B2%E0%A4%95%E0%A4%BE_%E0%A4%AB%E0%A5%8D%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%B8%E0%A5%87%E0%A4%B2%E0%A5%80_%E0%A4%AD%E0%A4%BE%E0%A4%97","*":"\u092e\u091c\u0926\u0941\u0930 \u0907\u0928\u094d\u091f\u0930\u0928\u0947\u0938\u0928\u0932\u0915\u093e \u092b\u094d\u0930\u093e\u0928\u094d\u0938\u0947\u0932\u0940 \u092d\u093e\u0917"},{"lang":"nl","url":"https://nl.wikipedia.org/wiki/Section_fran%C3%A7aise_de_l%27Internationale_ouvri%C3%A8re","*":"Section fran\u00e7aise de l'Internationale ouvri\u00e8re"},{"lang":"oc","url":"https://oc.wikipedia.org/wiki/Seccion_Francesa_de_l%27Internacionala_Obri%C3%A8ra_-_SFIO","*":"Seccion Francesa de l'Internacionala Obri\u00e8ra - SFIO"},{"lang":"pl","url":"https://pl.wikipedia.org/wiki/Francuska_Sekcja_Mi%C4%99dzynarod%C3%B3wki_Robotniczej","*":"Francuska Sekcja Mi\u0119dzynarod\u00f3wki Robotniczej"},{"lang":"pt","url":"https://pt.wikipedia.org/wiki/Sec%C3%A7%C3%A3o_Francesa_da_Internacional_Oper%C3%A1ria","*":"Sec\u00e7\u00e3o Francesa da Internacional Oper\u00e1ria"},{"lang":"ru","url":"https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A4%D1%80%D0%B0%D0%BD%D1%86%D1%83%D0%B7%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F_%D1%81%D0%B5%D0%BA%D1%86%D0%B8%D1%8F_%D0%A0%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%87%D0%B5%D0%B3%D0%BE_%D0%B8%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%BD%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%BB%D0%B0","*":"\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0435\u043a\u0446\u0438\u044f \u0420\u0430\u0431\u043e\u0447\u0435\u0433\u043e \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0430"},{"lang":"sv","url":"https://sv.wikipedia.org/wiki/Franska_sektionen_av_Arbetarinternationalen","*":"Franska sektionen av Arbetarinternationalen"},{"lang":"uk","url":"https://uk.wikipedia.org/wiki/%D0%A4%D1%80%D0%B0%D0%BD%D1%86%D1%83%D0%B7%D1%8C%D0%BA%D0%B0_%D1%81%D0%B5%D0%BA%D1%86%D1%96%D1%8F_%D0%A0%D0%BE%D0%B1%D1%96%D1%82%D0%BD%D0%B8%D1%87%D0%BE%D0%B3%D0%BE_%D1%96%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%BD%D0%B0%D1%86%D1%96%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%BB%D1%83","*":"\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u044c\u043a\u0430 \u0441\u0435\u043a\u0446\u0456\u044f \u0420\u043e\u0431\u0456\u0442\u043d\u0438\u0447\u043e\u0433\u043e \u0456\u043d\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u0446\u0456\u043e\u043d\u0430\u043b\u0443"},{"lang":"zh","url":"https://zh.wikipedia.org/wiki/%E5%B7%A5%E4%BA%BA%E5%9B%BD%E9%99%85%E6%B3%95%E5%9B%BD%E6%94%AF%E9%83%A8","*":"\u5de5\u4eba\u56fd\u9645\u6cd5\u56fd\u652f\u90e8"}]}}}}