{"partyfacts_id":5662,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Alliance_of_Liberals_and_Democrats_(Romania)","to":"Alliance of Liberals and Democrats (Romania)"}],"pages":{"47327773":{"pageid":47327773,"ns":0,"title":"Alliance of Liberals and Democrats (Romania)","langlinks":[{"lang":"de","url":"https://de.wikipedia.org/wiki/Alian%C8%9Ba_Liberalilor_%C8%99i_Democra%C8%9Bilor","*":"Alian\u021ba Liberalilor \u0219i Democra\u021bilor"},{"lang":"fr","url":"https://fr.wikipedia.org/wiki/Alliance_des_lib%C3%A9raux_et_d%C3%A9mocrates_(Roumanie)","*":"Alliance des lib\u00e9raux et d\u00e9mocrates (Roumanie)"},{"lang":"hu","url":"https://hu.wikipedia.org/wiki/Liber%C3%A1lisok_%C3%A9s_Demokrat%C3%A1k_Sz%C3%B6vets%C3%A9ge","*":"Liber\u00e1lisok \u00e9s Demokrat\u00e1k Sz\u00f6vets\u00e9ge"},{"lang":"it","url":"https://it.wikipedia.org/wiki/Alleanza_dei_Liberali_e_dei_Democratici","*":"Alleanza dei Liberali e dei Democratici"},{"lang":"ko","url":"https://ko.wikipedia.org/wiki/%EC%9E%90%EC%9C%A0%EB%AF%BC%EC%A3%BC%EC%97%B0%ED%95%A9_(%EB%A3%A8%EB%A7%88%EB%8B%88%EC%95%84)","*":"\uc790\uc720\ubbfc\uc8fc\uc5f0\ud569 (\ub8e8\ub9c8\ub2c8\uc544)"},{"lang":"la","url":"https://la.wikipedia.org/wiki/Foedus_Liberalium_et_Democraticorum_(Romania)","*":"Foedus Liberalium et Democraticorum (Romania)"},{"lang":"nl","url":"https://nl.wikipedia.org/wiki/Alliantie_van_Liberalen_en_Democraten_(Roemeni%C3%AB)","*":"Alliantie van Liberalen en Democraten (Roemeni\u00eb)"},{"lang":"pl","url":"https://pl.wikipedia.org/wiki/Sojusz_Libera%C5%82%C3%B3w_i_Demokrat%C3%B3w","*":"Sojusz Libera\u0142\u00f3w i Demokrat\u00f3w"},{"lang":"ro","url":"https://ro.wikipedia.org/wiki/Partidul_Alian%C8%9Ba_Liberalilor_%C8%99i_Democra%C8%9Bilor","*":"Partidul Alian\u021ba Liberalilor \u0219i Democra\u021bilor"},{"lang":"ru","url":"https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%90%D0%BB%D1%8C%D1%8F%D0%BD%D1%81_%D0%BB%D0%B8%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B0%D0%BB%D0%BE%D0%B2_%D0%B8_%D0%B4%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%BA%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%B2_(%D0%A0%D1%83%D0%BC%D1%8B%D0%BD%D0%B8%D1%8F)","*":"\u0410\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441 \u043b\u0438\u0431\u0435\u0440\u0430\u043b\u043e\u0432 \u0438 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u043e\u0432 (\u0420\u0443\u043c\u044b\u043d\u0438\u044f)"},{"lang":"sv","url":"https://sv.wikipedia.org/wiki/Alliansen_liberaler_och_demokrater","*":"Alliansen liberaler och demokrater"},{"lang":"tg","url":"https://tg.wikipedia.org/wiki/%D2%B6%D0%B0%D0%B1%D2%B3%D0%B0%D0%B8_%D0%BE%D0%B7%D0%BE%D0%B4%D0%B8%D1%85%D0%BE%D2%B3%D0%BE%D0%BD_%D0%B2%D0%B0_%D0%B4%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%BA%D1%80%D0%B0%D1%82%D2%B3%D0%BE","*":"\u04b6\u0430\u0431\u04b3\u0430\u0438 \u043e\u0437\u043e\u0434\u0438\u0445\u043e\u04b3\u043e\u043d \u0432\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u04b3\u043e"}]}}}}