{"partyfacts_id":599,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Alliance_for_the_Future_of_Austria","to":"Alliance for the Future of Austria"}],"pages":{"1692611":{"pageid":1692611,"ns":0,"title":"Alliance for the Future of Austria","langlinks":[{"lang":"bar","url":"https://bar.wikipedia.org/wiki/BZ%C3%96","*":"BZ\u00d6"},{"lang":"bg","url":"https://bg.wikipedia.org/wiki/%D0%A1%D1%8A%D1%8E%D0%B7_%D0%B7%D0%B0_%D0%B1%D1%8A%D0%B4%D0%B5%D1%89%D0%B5%D1%82%D0%BE_%D0%BD%D0%B0_%D0%90%D0%B2%D1%81%D1%82%D1%80%D0%B8%D1%8F","*":"\u0421\u044a\u044e\u0437 \u0437\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435\u0449\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044f"},{"lang":"ca","url":"https://ca.wikipedia.org/wiki/Alian%C3%A7a_per_al_Futur_d%27%C3%80ustria","*":"Alian\u00e7a per al Futur d'\u00c0ustria"},{"lang":"da","url":"https://da.wikipedia.org/wiki/Alliancen_for_%C3%98strigs_Fremtid","*":"Alliancen for \u00d8strigs Fremtid"},{"lang":"de","url":"https://de.wikipedia.org/wiki/B%C3%BCndnis_Zukunft_%C3%96sterreich","*":"B\u00fcndnis Zukunft \u00d6sterreich"},{"lang":"el","url":"https://el.wikipedia.org/wiki/%CE%A3%CF%85%CE%BC%CE%BC%CE%B1%CF%87%CE%AF%CE%B1_%CE%B3%CE%B9%CE%B1_%CF%84%CE%BF_%CE%9C%CE%AD%CE%BB%CE%BB%CE%BF%CE%BD_%CF%84%CE%B7%CF%82_%CE%91%CF%85%CF%83%CF%84%CF%81%CE%AF%CE%B1%CF%82","*":"\u03a3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1\u03c7\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039c\u03ad\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03af\u03b1\u03c2"},{"lang":"eo","url":"https://eo.wikipedia.org/wiki/B%C3%BCndnis_Zukunft_%C3%96sterreich","*":"B\u00fcndnis Zukunft \u00d6sterreich"},{"lang":"es","url":"https://es.wikipedia.org/wiki/Uni%C3%B3n_por_el_Futuro","*":"Uni\u00f3n por el Futuro"},{"lang":"fi","url":"https://fi.wikipedia.org/wiki/It%C3%A4vallan_tulevaisuuden_liitto","*":"It\u00e4vallan tulevaisuuden liitto"},{"lang":"fr","url":"https://fr.wikipedia.org/wiki/Alliance_pour_l%27avenir_de_l%27Autriche","*":"Alliance pour l'avenir de l'Autriche"},{"lang":"he","url":"https://he.wikipedia.org/wiki/%D7%94%D7%91%D7%A8%D7%99%D7%AA_%D7%9C%D7%9E%D7%A2%D7%9F_%D7%A2%D7%AA%D7%99%D7%93_%D7%90%D7%95%D7%A1%D7%98%D7%A8%D7%99%D7%94","*":"\u05d4\u05d1\u05e8\u05d9\u05ea \u05dc\u05de\u05e2\u05df \u05e2\u05ea\u05d9\u05d3 \u05d0\u05d5\u05e1\u05d8\u05e8\u05d9\u05d4"},{"lang":"hu","url":"https://hu.wikipedia.org/wiki/Sz%C3%B6vets%C3%A9g_Ausztria_J%C3%B6v%C5%91j%C3%A9%C3%A9rt","*":"Sz\u00f6vets\u00e9g Ausztria J\u00f6v\u0151j\u00e9\u00e9rt"},{"lang":"id","url":"https://id.wikipedia.org/wiki/Aliansi_untuk_Masa_Depan_Austria","*":"Aliansi untuk Masa Depan Austria"},{"lang":"it","url":"https://it.wikipedia.org/wiki/Alleanza_per_il_Futuro_dell%27Austria","*":"Alleanza per il Futuro dell'Austria"},{"lang":"ja","url":"https://ja.wikipedia.org/wiki/%E3%82%AA%E3%83%BC%E3%82%B9%E3%83%88%E3%83%AA%E3%82%A2%E6%9C%AA%E6%9D%A5%E5%90%8C%E7%9B%9F","*":"\u30aa\u30fc\u30b9\u30c8\u30ea\u30a2\u672a\u6765\u540c\u76df"},{"lang":"ko","url":"https://ko.wikipedia.org/wiki/%EC%98%A4%EC%8A%A4%ED%8A%B8%EB%A6%AC%EC%95%84_%EB%AF%B8%EB%9E%98_%EB%8F%99%EB%A7%B9","*":"\uc624\uc2a4\ud2b8\ub9ac\uc544 \ubbf8\ub798 \ub3d9\ub9f9"},{"lang":"la","url":"https://la.wikipedia.org/wiki/Societas_pro_futuro_Austriae","*":"Societas pro futuro Austriae"},{"lang":"nl","url":"https://nl.wikipedia.org/wiki/B%C3%BCndnis_Zukunft_%C3%96sterreich","*":"B\u00fcndnis Zukunft \u00d6sterreich"},{"lang":"nb","url":"https://no.wikipedia.org/wiki/B%C3%BCndnis_Zukunft_%C3%96sterreich","*":"B\u00fcndnis Zukunft \u00d6sterreich"},{"lang":"pl","url":"https://pl.wikipedia.org/wiki/Sojusz_na_rzecz_Przysz%C5%82o%C5%9Bci_Austrii","*":"Sojusz na rzecz Przysz\u0142o\u015bci Austrii"},{"lang":"pt","url":"https://pt.wikipedia.org/wiki/Alian%C3%A7a_para_o_Futuro_da_%C3%81ustria","*":"Alian\u00e7a para o Futuro da \u00c1ustria"},{"lang":"ro","url":"https://ro.wikipedia.org/wiki/Alian%C8%9Ba_pentru_Viitorul_Austriei","*":"Alian\u021ba pentru Viitorul Austriei"},{"lang":"ru","url":"https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%90%D0%BB%D1%8C%D1%8F%D0%BD%D1%81_%D0%B7%D0%B0_%D0%B1%D1%83%D0%B4%D1%83%D1%89%D0%B5%D0%B5_%D0%90%D0%B2%D1%81%D1%82%D1%80%D0%B8%D0%B8","*":"\u0410\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441 \u0437\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u0435 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0438"},{"lang":"simple","url":"https://simple.wikipedia.org/wiki/Alliance_for_the_Future_of_Austria","*":"Alliance for the Future of Austria"},{"lang":"sv","url":"https://sv.wikipedia.org/wiki/Alliansen_f%C3%B6r_%C3%96sterrikes_framtid","*":"Alliansen f\u00f6r \u00d6sterrikes framtid"},{"lang":"tr","url":"https://tr.wikipedia.org/wiki/Avusturya%27n%C4%B1n_Gelece%C4%9Fi_i%C3%A7in_%C4%B0ttifak","*":"Avusturya'n\u0131n Gelece\u011fi i\u00e7in \u0130ttifak"},{"lang":"uk","url":"https://uk.wikipedia.org/wiki/%D0%A1%D0%BF%D1%96%D0%BB%D0%BA%D0%B0_%D0%B7%D0%B0_%D0%BC%D0%B0%D0%B9%D0%B1%D1%83%D1%82%D0%BD%D1%94_%D0%90%D0%B2%D1%81%D1%82%D1%80%D1%96%D1%97","*":"\u0421\u043f\u0456\u043b\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u043c\u0430\u0439\u0431\u0443\u0442\u043d\u0454 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0456\u0457"},{"lang":"zh","url":"https://zh.wikipedia.org/wiki/%E5%A5%A7%E5%9C%B0%E5%88%A9%E6%9C%AA%E4%BE%86%E8%81%AF%E7%9B%9F","*":"\u5967\u5730\u5229\u672a\u4f86\u806f\u76df"}]}}}}