{"partyfacts_id":6074,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Democratic_Forum_for_Labour_and_Liberties","to":"Democratic Forum for Labour and Liberties"}],"pages":{"30503617":{"pageid":30503617,"ns":0,"title":"Democratic Forum for Labour and Liberties","langlinks":[{"lang":"ar","url":"https://ar.wikipedia.org/wiki/%D8%A7%D9%84%D8%AA%D9%83%D8%AA%D9%84_%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%8A%D9%85%D9%82%D8%B1%D8%A7%D8%B7%D9%8A_%D9%85%D9%86_%D8%A3%D8%AC%D9%84_%D8%A7%D9%84%D8%B9%D9%85%D9%84_%D9%88%D8%A7%D9%84%D8%AD%D8%B1%D9%8A%D8%A7%D8%AA","*":"\u0627\u0644\u062a\u0643\u062a\u0644 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0645\u0642\u0631\u0627\u0637\u064a \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0631\u064a\u0627\u062a"},{"lang":"de","url":"https://de.wikipedia.org/wiki/Ettakatol","*":"Ettakatol"},{"lang":"es","url":"https://es.wikipedia.org/wiki/Ettakatol","*":"Ettakatol"},{"lang":"fa","url":"https://fa.wikipedia.org/wiki/%D8%A7%D9%86%D8%AC%D9%85%D9%86_%D8%AF%D9%85%D9%88%DA%A9%D8%B1%D8%A7%D8%AA%DB%8C%DA%A9_%DA%A9%D8%A7%D8%B1_%D9%88_%D8%A2%D8%B2%D8%A7%D8%AF%DB%8C","*":"\u0627\u0646\u062c\u0645\u0646 \u062f\u0645\u0648\u06a9\u0631\u0627\u062a\u06cc\u06a9 \u06a9\u0627\u0631 \u0648 \u0622\u0632\u0627\u062f\u06cc"},{"lang":"fi","url":"https://fi.wikipedia.org/wiki/Ty%C3%B6n_ja_vapauksien_demokraattinen_foorumi","*":"Ty\u00f6n ja vapauksien demokraattinen foorumi"},{"lang":"fr","url":"https://fr.wikipedia.org/wiki/Ettakatol","*":"Ettakatol"},{"lang":"it","url":"https://it.wikipedia.org/wiki/Forum_Democratico_per_il_Lavoro_e_le_Libert%C3%A0","*":"Forum Democratico per il Lavoro e le Libert\u00e0"},{"lang":"ja","url":"https://ja.wikipedia.org/wiki/%E3%82%A8%E3%82%BF%E3%82%AB%E3%83%88%E3%83%AB","*":"\u30a8\u30bf\u30ab\u30c8\u30eb"},{"lang":"nl","url":"https://nl.wikipedia.org/wiki/Democratisch_Forum_voor_Arbeid_en_Vrijheid","*":"Democratisch Forum voor Arbeid en Vrijheid"},{"lang":"pl","url":"https://pl.wikipedia.org/wiki/Demokratyczne_Forum_na_rzecz_Pracy_i_Wolno%C5%9Bci","*":"Demokratyczne Forum na rzecz Pracy i Wolno\u015bci"},{"lang":"pt","url":"https://pt.wikipedia.org/wiki/F%C3%B3rum_Democr%C3%A1tico_pelo_Trabalho_e_Liberdades","*":"F\u00f3rum Democr\u00e1tico pelo Trabalho e Liberdades"},{"lang":"sv","url":"https://sv.wikipedia.org/wiki/Demokratiskt_forum_f%C3%B6r_arbete_och_frihet","*":"Demokratiskt forum f\u00f6r arbete och frihet"},{"lang":"zh","url":"https://zh.wikipedia.org/wiki/%E4%BA%89%E5%8F%96%E5%B7%A5%E4%BD%9C%E4%B8%8E%E8%87%AA%E7%94%B1%E6%B0%91%E4%B8%BB%E8%AE%BA%E5%9D%9B","*":"\u4e89\u53d6\u5de5\u4f5c\u4e0e\u81ea\u7531\u6c11\u4e3b\u8bba\u575b"}]}}}}