{"partyfacts_id":6242,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Aosta_Valley_(political_coalition)","to":"Aosta Valley (political coalition)"}],"pages":{"9728776":{"pageid":9728776,"ns":0,"title":"Aosta Valley (political coalition)","langlinks":[{"lang":"ca","url":"https://ca.wikipedia.org/wiki/Vall%C3%A9e_d%27Aoste_-_Autonomie_Progr%C3%A8s_F%C3%A9d%C3%A9ralisme","*":"Vall\u00e9e d'Aoste - Autonomie Progr\u00e8s F\u00e9d\u00e9ralisme"},{"lang":"es","url":"https://es.wikipedia.org/wiki/Valle_de_Aosta_(coalici%C3%B3n)","*":"Valle de Aosta (coalici\u00f3n)"},{"lang":"fr","url":"https://fr.wikipedia.org/wiki/Vall%C3%A9e_d%27Aoste_(coalition)","*":"Vall\u00e9e d'Aoste (coalition)"},{"lang":"it","url":"https://it.wikipedia.org/wiki/Vall%C3%A9e_d%27Aoste_(coalizione)","*":"Vall\u00e9e d'Aoste (coalizione)"}]}}}}