{"partyfacts_id":6399,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats","to":"Progressive Alliance of Socialists and Democrats"}],"pages":{"38646994":{"pageid":38646994,"ns":0,"title":"Progressive Alliance of Socialists and Democrats","langlinks":[{"lang":"ar","url":"https://ar.wikipedia.org/wiki/%D8%A7%D9%84%D8%AA%D8%AD%D8%A7%D9%84%D9%81_%D8%A7%D9%84%D8%AA%D9%82%D8%AF%D9%85%D9%8A_%D9%84%D9%84%D8%A7%D8%B4%D8%AA%D8%B1%D8%A7%D9%83%D9%8A%D9%8A%D9%86_%D9%88%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%8A%D9%85%D9%82%D8%B1%D8%A7%D8%B7%D9%8A%D9%8A%D9%86","*":"\u0627\u0644\u062a\u062d\u0627\u0644\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0642\u062f\u0645\u064a \u0644\u0644\u0627\u0634\u062a\u0631\u0627\u0643\u064a\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u062f\u064a\u0645\u0642\u0631\u0627\u0637\u064a\u064a\u0646"},{"lang":"ast","url":"https://ast.wikipedia.org/wiki/Grupu_de_l%27Alianza_Progresista_de_Socialistes_y_Dem%C3%B3crates","*":"Grupu de l'Alianza Progresista de Socialistes y Dem\u00f3crates"},{"lang":"be","url":"https://be.wikipedia.org/wiki/%D0%9F%D1%80%D0%B0%D0%B3%D1%80%D1%8D%D1%81%D1%96%D1%9E%D0%BD%D1%8B_%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%8F%D0%BD%D1%81_%D1%81%D0%B0%D1%86%D1%8B%D1%8F%D0%BB%D1%96%D1%81%D1%82%D0%B0%D1%9E_%D1%96_%D0%B4%D1%8D%D0%BC%D0%B0%D0%BA%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%B0%D1%9E","*":"\u041f\u0440\u0430\u0433\u0440\u044d\u0441\u0456\u045e\u043d\u044b \u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441 \u0441\u0430\u0446\u044b\u044f\u043b\u0456\u0441\u0442\u0430\u045e \u0456 \u0434\u044d\u043c\u0430\u043a\u0440\u0430\u0442\u0430\u045e"},{"lang":"bg","url":"https://bg.wikipedia.org/wiki/%D0%9F%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B5%D1%81%D0%B8%D0%B2%D0%B5%D0%BD_%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D0%B0%D0%BD%D1%81_%D0%BD%D0%B0_%D1%81%D0%BE%D1%86%D0%B8%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%B8%D1%82%D0%B5_%D0%B8_%D0%B4%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%BA%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%82%D0%B5","*":"\u041f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0435\u0441\u0438\u0432\u0435\u043d \u0430\u043b\u0438\u0430\u043d\u0441 \u043d\u0430 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435 \u0438 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435"},{"lang":"ca","url":"https://ca.wikipedia.org/wiki/Alian%C3%A7a_Progressista_de_Socialistes_i_Dem%C3%B2crates","*":"Alian\u00e7a Progressista de Socialistes i Dem\u00f2crates"},{"lang":"cs","url":"https://cs.wikipedia.org/wiki/Pokrokov%C3%A9_spojenectv%C3%AD_socialist%C5%AF_a_demokrat%C5%AF","*":"Pokrokov\u00e9 spojenectv\u00ed socialist\u016f a demokrat\u016f"},{"lang":"da","url":"https://da.wikipedia.org/wiki/Gruppen_for_Det_Progressive_Forbund_af_Socialdemokrater_i_Europa-Parlamentet","*":"Gruppen for Det Progressive Forbund af Socialdemokrater i Europa-Parlamentet"},{"lang":"de","url":"https://de.wikipedia.org/wiki/Fraktion_der_Progressiven_Allianz_der_Sozialdemokraten_im_Europ%C3%A4ischen_Parlament","*":"Fraktion der Progressiven Allianz der Sozialdemokraten im Europ\u00e4ischen Parlament"},{"lang":"el","url":"https://el.wikipedia.org/wiki/%CE%A0%CF%81%CE%BF%CE%BF%CE%B4%CE%B5%CF%85%CF%84%CE%B9%CE%BA%CE%AE_%CE%A3%CF%85%CE%BC%CE%BC%CE%B1%CF%87%CE%AF%CE%B1_%CE%A3%CE%BF%CF%83%CE%B9%CE%B1%CE%BB%CE%B9%CF%83%CF%84%CF%8E%CE%BD_%CE%BA%CE%B1%CE%B9_%CE%94%CE%B7%CE%BC%CE%BF%CE%BA%CF%81%CE%B1%CF%84%CF%8E%CE%BD","*":"\u03a0\u03c1\u03bf\u03bf\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03a3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1\u03c7\u03af\u03b1 \u03a3\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u0394\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03ce\u03bd"},{"lang":"eo","url":"https://eo.wikipedia.org/wiki/Progresema_Alianco_de_Socialistoj_kaj_Demokratoj","*":"Progresema Alianco de Socialistoj kaj Demokratoj"},{"lang":"es","url":"https://es.wikipedia.org/wiki/Grupo_de_la_Alianza_Progresista_de_Socialistas_y_Dem%C3%B3cratas","*":"Grupo de la Alianza Progresista de Socialistas y Dem\u00f3cratas"},{"lang":"eu","url":"https://eu.wikipedia.org/wiki/Sozialista_eta_Demokraten_Aliantza_Aurrerakoia","*":"Sozialista eta Demokraten Aliantza Aurrerakoia"},{"lang":"fi","url":"https://fi.wikipedia.org/wiki/Euroopan_parlamentin_sosialistien_ja_demokraattien_ryhm%C3%A4","*":"Euroopan parlamentin sosialistien ja demokraattien ryhm\u00e4"},{"lang":"fr","url":"https://fr.wikipedia.org/wiki/Alliance_progressiste_des_socialistes_et_d%C3%A9mocrates_au_Parlement_europ%C3%A9en","*":"Alliance progressiste des socialistes et d\u00e9mocrates au Parlement europ\u00e9en"},{"lang":"gl","url":"https://gl.wikipedia.org/wiki/Alianza_Progresista_de_Socialistas_e_Dem%C3%B3cratas","*":"Alianza Progresista de Socialistas e Dem\u00f3cratas"},{"lang":"he","url":"https://he.wikipedia.org/wiki/%D7%94%D7%91%D7%A8%D7%99%D7%AA_%D7%94%D7%A4%D7%A8%D7%95%D7%92%D7%A8%D7%A1%D7%99%D7%91%D7%99%D7%AA_%D7%A9%D7%9C_%D7%A1%D7%95%D7%A6%D7%99%D7%90%D7%9C%D7%99%D7%A1%D7%98%D7%99%D7%9D_%D7%95%D7%93%D7%9E%D7%95%D7%A7%D7%A8%D7%98%D7%99%D7%9D","*":"\u05d4\u05d1\u05e8\u05d9\u05ea \u05d4\u05e4\u05e8\u05d5\u05d2\u05e8\u05e1\u05d9\u05d1\u05d9\u05ea \u05e9\u05dc \u05e1\u05d5\u05e6\u05d9\u05d0\u05dc\u05d9\u05e1\u05d8\u05d9\u05dd \u05d5\u05d3\u05de\u05d5\u05e7\u05e8\u05d8\u05d9\u05dd"},{"lang":"hr","url":"https://hr.wikipedia.org/wiki/Progresivni_savez_socijalista_i_demokrata","*":"Progresivni savez socijalista i demokrata"},{"lang":"hu","url":"https://hu.wikipedia.org/wiki/Szocialist%C3%A1k_%C3%A9s_Demokrat%C3%A1k_Progressz%C3%ADv_Sz%C3%B6vets%C3%A9ge","*":"Szocialist\u00e1k \u00e9s Demokrat\u00e1k Progressz\u00edv Sz\u00f6vets\u00e9ge"},{"lang":"it","url":"https://it.wikipedia.org/wiki/Alleanza_Progressista_dei_Socialisti_e_dei_Democratici","*":"Alleanza Progressista dei Socialisti e dei Democratici"},{"lang":"ja","url":"https://ja.wikipedia.org/wiki/%E7%A4%BE%E4%BC%9A%E6%B0%91%E4%B8%BB%E9%80%B2%E6%AD%A9%E5%90%8C%E7%9B%9F","*":"\u793e\u4f1a\u6c11\u4e3b\u9032\u6b69\u540c\u76df"},{"lang":"ko","url":"https://ko.wikipedia.org/wiki/%EC%82%AC%ED%9A%8C%EB%AF%BC%EC%A3%BC%EC%A7%84%EB%B3%B4%EB%8F%99%EB%A7%B9","*":"\uc0ac\ud68c\ubbfc\uc8fc\uc9c4\ubcf4\ub3d9\ub9f9"},{"lang":"li","url":"https://li.wikipedia.org/wiki/Progressief_Alliantie_vaan_Socialiste_en_Democrate","*":"Progressief Alliantie vaan Socialiste en Democrate"},{"lang":"nl","url":"https://nl.wikipedia.org/wiki/Progressieve_Alliantie_van_Socialisten_en_Democraten","*":"Progressieve Alliantie van Socialisten en Democraten"},{"lang":"nb","url":"https://no.wikipedia.org/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_%26_Democrats_in_the_European_parliament","*":"Progressive Alliance of Socialists & Democrats in the European parliament"},{"lang":"pl","url":"https://pl.wikipedia.org/wiki/Post%C4%99powy_Sojusz_Socjalist%C3%B3w_i_Demokrat%C3%B3w_w_Parlamencie_Europejskim","*":"Post\u0119powy Sojusz Socjalist\u00f3w i Demokrat\u00f3w w Parlamencie Europejskim"},{"lang":"pt","url":"https://pt.wikipedia.org/wiki/Alian%C3%A7a_Progressista_dos_Socialistas_e_Democratas","*":"Alian\u00e7a Progressista dos Socialistas e Democratas"},{"lang":"ro","url":"https://ro.wikipedia.org/wiki/Alian%C8%9Ba_Progresist%C4%83_a_Sociali%C8%99tilor_%C8%99i_Democra%C8%9Bilor","*":"Alian\u021ba Progresist\u0103 a Sociali\u0219tilor \u0219i Democra\u021bilor"},{"lang":"ru","url":"https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9F%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D0%B2%D0%BD%D1%8B%D0%B9_%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%8F%D0%BD%D1%81_%D1%81%D0%BE%D1%86%D0%B8%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B2_%D0%B8_%D0%B4%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%BA%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%B2","*":"\u041f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 \u0438 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u043e\u0432"},{"lang":"sh","url":"https://sh.wikipedia.org/wiki/Progresivna_alijansa_socijalista_i_demokrata","*":"Progresivna alijansa socijalista i demokrata"},{"lang":"sk","url":"https://sk.wikipedia.org/wiki/Progres%C3%ADvna_aliancia_socialistov_a_demokratov","*":"Progres\u00edvna aliancia socialistov a demokratov"},{"lang":"sl","url":"https://sl.wikipedia.org/wiki/Skupina_naprednega_zavezni%C5%A1tva_socialistov_in_demokratov","*":"Skupina naprednega zavezni\u0161tva socialistov in demokratov"},{"lang":"sq","url":"https://sq.wikipedia.org/wiki/Grupi_i_BE-s%C3%AB_Partia_Social_Demokrate","*":"Grupi i BE-s\u00eb Partia Social Demokrate"},{"lang":"sr","url":"https://sr.wikipedia.org/wiki/%D0%9D%D0%B0%D0%BF%D1%80%D0%B5%D0%B4%D0%BD%D0%B8_%D1%81%D0%B0%D0%B2%D0%B5%D0%B7_%D1%81%D0%BE%D1%86%D0%B8%D1%98%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%B0_%D0%B8_%D0%B4%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%BA%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%B0","*":"\u041d\u0430\u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0441\u0430\u0432\u0435\u0437 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u0430 \u0438 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0430"},{"lang":"sv","url":"https://sv.wikipedia.org/wiki/Gruppen_Progressiva_f%C3%B6rbundet_av_socialdemokrater_i_Europaparlamentet","*":"Gruppen Progressiva f\u00f6rbundet av socialdemokrater i Europaparlamentet"},{"lang":"uk","url":"https://uk.wikipedia.org/wiki/%D0%9F%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B5%D1%81%D0%B8%D0%B2%D0%BD%D0%B8%D0%B9_%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%8F%D0%BD%D1%81_%D1%81%D0%BE%D1%86%D1%96%D0%B0%D0%BB%D1%96%D1%81%D1%82%D1%96%D0%B2_%D1%96_%D0%B4%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%BA%D1%80%D0%B0%D1%82%D1%96%D0%B2","*":"\u041f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0435\u0441\u0438\u0432\u043d\u0438\u0439 \u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441 \u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u043b\u0456\u0441\u0442\u0456\u0432 \u0456 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0456\u0432"},{"lang":"vi","url":"https://vi.wikipedia.org/wiki/Li%C3%AAn_minh_Ti%E1%BA%BFn_b%E1%BB%99_X%C3%A3_h%E1%BB%99i_v%C3%A0_D%C3%A2n_ch%E1%BB%A7","*":"Li\u00ean minh Ti\u1ebfn b\u1ed9 X\u00e3 h\u1ed9i v\u00e0 D\u00e2n ch\u1ee7"},{"lang":"zh","url":"https://zh.wikipedia.org/wiki/%E7%A4%BE%E4%BC%9A%E4%B8%BB%E4%B9%89%E8%80%85%E5%92%8C%E6%B0%91%E4%B8%BB%E4%BA%BA%E5%A3%AB%E8%BF%9B%E6%AD%A5%E8%81%94%E7%9B%9F","*":"\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u8005\u548c\u6c11\u4e3b\u4eba\u58eb\u8fdb\u6b65\u8054\u76df"}]}}}}