{"partyfacts_id":6403,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Greens\u2013European_Free_Alliance","to":"Greens\u2013European Free Alliance"}],"pages":{"357420":{"pageid":357420,"ns":0,"title":"Greens\u2013European Free Alliance","langlinks":[{"lang":"ar","url":"https://ar.wikipedia.org/wiki/%D8%A7%D9%84%D8%AE%D8%B6%D8%B1/%D8%A7%D9%84%D8%AA%D8%AD%D8%A7%D9%84%D9%81_%D8%A7%D9%84%D8%A3%D9%88%D8%B1%D9%88%D8%A8%D9%8A_%D8%A7%D9%84%D8%AD%D8%B1","*":"\u0627\u0644\u062e\u0636\u0631/\u0627\u0644\u062a\u062d\u0627\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u064a \u0627\u0644\u062d\u0631"},{"lang":"be","url":"https://be.wikipedia.org/wiki/%D0%97%D1%8F%D0%BB%D1%91%D0%BD%D1%8B%D1%8F_%E2%80%94_%D0%95%D1%9E%D1%80%D0%B0%D0%BF%D0%B5%D0%B9%D1%81%D0%BA%D1%96_%D1%81%D0%B2%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D0%B4%D0%BD%D1%8B_%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%8F%D0%BD%D1%81","*":"\u0417\u044f\u043b\u0451\u043d\u044b\u044f \u2014 \u0415\u045e\u0440\u0430\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0456 \u0441\u0432\u0430\u0431\u043e\u0434\u043d\u044b \u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441"},{"lang":"bg","url":"https://bg.wikipedia.org/wiki/%D0%97%D0%B5%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%82%D0%B5_%E2%80%93_%D0%95%D0%B2%D1%80%D0%BE%D0%BF%D0%B5%D0%B9%D1%81%D0%BA%D0%B8_%D1%81%D0%B2%D0%BE%D0%B1%D0%BE%D0%B4%D0%B5%D0%BD_%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D0%B0%D0%BD%D1%81","*":"\u0417\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u2013 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0435\u043d \u0430\u043b\u0438\u0430\u043d\u0441"},{"lang":"ca","url":"https://ca.wikipedia.org/wiki/Els_Verds/Alian%C3%A7a_Lliure_Europea","*":"Els Verds/Alian\u00e7a Lliure Europea"},{"lang":"cs","url":"https://cs.wikipedia.org/wiki/Zelen%C3%AD_/_Evropsk%C3%A1_svobodn%C3%A1_aliance","*":"Zelen\u00ed / Evropsk\u00e1 svobodn\u00e1 aliance"},{"lang":"da","url":"https://da.wikipedia.org/wiki/Gruppen_af_De_Gr%C3%B8nne/Europ%C3%A6iske_Frie_Alliance","*":"Gruppen af De Gr\u00f8nne/Europ\u00e6iske Frie Alliance"},{"lang":"de","url":"https://de.wikipedia.org/wiki/Die_Gr%C3%BCnen/Europ%C3%A4ische_Freie_Allianz","*":"Die Gr\u00fcnen/Europ\u00e4ische Freie Allianz"},{"lang":"el","url":"https://el.wikipedia.org/wiki/%CE%9F%CE%B9_%CE%A0%CF%81%CE%AC%CF%83%CE%B9%CE%BD%CE%BF%CE%B9-%CE%95%CF%85%CF%81%CF%89%CF%80%CE%B1%CF%8A%CE%BA%CE%AE_%CE%95%CE%BB%CE%B5%CF%8D%CE%B8%CE%B5%CF%81%CE%B7_%CE%A3%CF%85%CE%BC%CE%BC%CE%B1%CF%87%CE%AF%CE%B1","*":"\u039f\u03b9 \u03a0\u03c1\u03ac\u03c3\u03b9\u03bd\u03bf\u03b9-\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u0395\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03b7 \u03a3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1\u03c7\u03af\u03b1"},{"lang":"eo","url":"https://eo.wikipedia.org/wiki/Frakcio_de_la_Verduloj_kaj_E%C5%ADropa_Libera_Alianco","*":"Frakcio de la Verduloj kaj E\u016dropa Libera Alianco"},{"lang":"es","url":"https://es.wikipedia.org/wiki/Grupo_de_Los_Verdes/Alianza_Libre_Europea","*":"Grupo de Los Verdes/Alianza Libre Europea"},{"lang":"et","url":"https://et.wikipedia.org/wiki/Rohelised/Euroopa_Vabaliit","*":"Rohelised/Euroopa Vabaliit"},{"lang":"fi","url":"https://fi.wikipedia.org/wiki/Vihre%C3%A4t_/_Euroopan_vapaa_allianssi_-ryhm%C3%A4","*":"Vihre\u00e4t / Euroopan vapaa allianssi -ryhm\u00e4"},{"lang":"fr","url":"https://fr.wikipedia.org/wiki/Groupe_des_Verts/Alliance_libre_europ%C3%A9enne","*":"Groupe des Verts/Alliance libre europ\u00e9enne"},{"lang":"he","url":"https://he.wikipedia.org/wiki/%D7%94%D7%91%D7%A8%D7%99%D7%AA_%D7%94%D7%97%D7%95%D7%A4%D7%A9%D7%99%D7%AA_%D7%A9%D7%9C_%D7%94%D7%99%D7%A8%D7%95%D7%A7%D7%99%D7%9D_%D7%94%D7%90%D7%99%D7%A8%D7%95%D7%A4%D7%90%D7%99%D7%9D","*":"\u05d4\u05d1\u05e8\u05d9\u05ea \u05d4\u05d7\u05d5\u05e4\u05e9\u05d9\u05ea \u05e9\u05dc \u05d4\u05d9\u05e8\u05d5\u05e7\u05d9\u05dd \u05d4\u05d0\u05d9\u05e8\u05d5\u05e4\u05d0\u05d9\u05dd"},{"lang":"hr","url":"https://hr.wikipedia.org/wiki/Zeleni_%E2%80%93_Europski_slobodni_savez","*":"Zeleni \u2013 Europski slobodni savez"},{"lang":"hu","url":"https://hu.wikipedia.org/wiki/Z%C3%B6ldek/Eur%C3%B3pai_Szabad_Sz%C3%B6vets%C3%A9g","*":"Z\u00f6ldek/Eur\u00f3pai Szabad Sz\u00f6vets\u00e9g"},{"lang":"it","url":"https://it.wikipedia.org/wiki/I_Verdi/Alleanza_Libera_Europea","*":"I Verdi/Alleanza Libera Europea"},{"lang":"ja","url":"https://ja.wikipedia.org/wiki/%E6%AC%A7%E5%B7%9E%E7%B7%91%E3%82%B0%E3%83%AB%E3%83%BC%E3%83%97%E3%83%BB%E6%AC%A7%E5%B7%9E%E8%87%AA%E7%94%B1%E9%80%A3%E7%9B%9F","*":"\u6b27\u5dde\u7dd1\u30b0\u30eb\u30fc\u30d7\u30fb\u6b27\u5dde\u81ea\u7531\u9023\u76df"},{"lang":"ko","url":"https://ko.wikipedia.org/wiki/%EB%85%B9%EC%83%89%EB%8B%B9-%EC%9C%A0%EB%9F%BD_%EC%9E%90%EC%9C%A0_%EB%8F%99%EB%A7%B9","*":"\ub179\uc0c9\ub2f9-\uc720\ub7fd \uc790\uc720 \ub3d9\ub9f9"},{"lang":"nl","url":"https://nl.wikipedia.org/wiki/De_Groenen/Vrije_Europese_Alliantie","*":"De Groenen/Vrije Europese Alliantie"},{"lang":"nb","url":"https://no.wikipedia.org/wiki/De_europeiske_gr%C3%B8nne/Den_europeiske_frie_allianse","*":"De europeiske gr\u00f8nne/Den europeiske frie allianse"},{"lang":"pl","url":"https://pl.wikipedia.org/wiki/Zieloni_%E2%80%93_Wolny_Sojusz_Europejski","*":"Zieloni \u2013 Wolny Sojusz Europejski"},{"lang":"pt","url":"https://pt.wikipedia.org/wiki/Grupo_dos_Verdes/Alian%C3%A7a_Livre_Europeia","*":"Grupo dos Verdes/Alian\u00e7a Livre Europeia"},{"lang":"ro","url":"https://ro.wikipedia.org/wiki/Grupul_Verzilor/Alian%C8%9Ba_Liber%C4%83_European%C4%83","*":"Grupul Verzilor/Alian\u021ba Liber\u0103 European\u0103"},{"lang":"ru","url":"https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%97%D0%B5%D0%BB%D1%91%D0%BD%D1%8B%D0%B5_%E2%80%94_%D0%95%D0%B2%D1%80%D0%BE%D0%BF%D0%B5%D0%B9%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9_%D1%81%D0%B2%D0%BE%D0%B1%D0%BE%D0%B4%D0%BD%D1%8B%D0%B9_%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%8F%D0%BD%D1%81","*":"\u0417\u0435\u043b\u0451\u043d\u044b\u0435 \u2014 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441"},{"lang":"sc","url":"https://sc.wikipedia.org/wiki/Birdes_/_Alle%C3%A0ntzia_L%C3%ACbera_Europea","*":"Birdes / Alle\u00e0ntzia L\u00ecbera Europea"},{"lang":"sq","url":"https://sq.wikipedia.org/wiki/Grupi_T%C3%AB_Gjelbrit/Aleanca_e_lir%C3%AB_evropiane","*":"Grupi T\u00eb Gjelbrit/Aleanca e lir\u00eb evropiane"},{"lang":"sr","url":"https://sr.wikipedia.org/wiki/%D0%97%D0%B5%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8_%E2%80%94_%D0%95%D0%B2%D1%80%D0%BE%D0%BF%D1%81%D0%BA%D0%B8_%D1%81%D0%BB%D0%BE%D0%B1%D0%BE%D0%B4%D0%BD%D0%B8_%D1%81%D0%B0%D0%B2%D0%B5%D0%B7","*":"\u0417\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438 \u2014 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u0438 \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0441\u0430\u0432\u0435\u0437"},{"lang":"sv","url":"https://sv.wikipedia.org/wiki/Gruppen_De_gr%C3%B6na/Europeiska_fria_alliansen","*":"Gruppen De gr\u00f6na/Europeiska fria alliansen"},{"lang":"uk","url":"https://uk.wikipedia.org/wiki/%D0%97%D0%B5%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D1%96_%E2%80%94_%D0%84%D0%B2%D1%80%D0%BE%D0%BF%D0%B5%D0%B9%D1%81%D1%8C%D0%BA%D0%B8%D0%B9_%D0%B2%D1%96%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%B8%D0%B9_%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%8F%D0%BD%D1%81","*":"\u0417\u0435\u043b\u0435\u043d\u0456 \u2014 \u0404\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0456\u043b\u044c\u043d\u0438\u0439 \u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441"},{"lang":"zh","url":"https://zh.wikipedia.org/wiki/%E7%B6%A0%E9%BB%A8/%E6%AD%90%E6%B4%B2%E8%87%AA%E7%94%B1%E8%81%AF%E7%9B%9F","*":"\u7da0\u9ee8/\u6b50\u6d32\u81ea\u7531\u806f\u76df"}]}}}}