{"partyfacts_id":698,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"F\u00e9d\u00e9ralistes_D\u00e9mocrates_Francophones","to":"F\u00e9d\u00e9ralistes D\u00e9mocrates Francophones"}],"pages":{"45087195":{"pageid":45087195,"ns":0,"title":"F\u00e9d\u00e9ralistes D\u00e9mocrates Francophones"}}}}