{"partyfacts_id":753,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Lithuanian_Union_of_Political_Prisoners_and_Deportees","to":"Lithuanian Union of Political Prisoners and Deportees"}],"pages":{"31894470":{"pageid":31894470,"ns":0,"title":"Lithuanian Union of Political Prisoners and Deportees","langlinks":[{"lang":"ca","url":"https://ca.wikipedia.org/wiki/Uni%C3%B3_de_Presos_Pol%C3%ADtics_i_Deportats_Lituans","*":"Uni\u00f3 de Presos Pol\u00edtics i Deportats Lituans"},{"lang":"es","url":"https://es.wikipedia.org/wiki/Uni%C3%B3n_Lituana_de_Prisioneros_pol%C3%ADticos_y_Deportados","*":"Uni\u00f3n Lituana de Prisioneros pol\u00edticos y Deportados"},{"lang":"it","url":"https://it.wikipedia.org/wiki/Unione_dei_Prigionieri_Politici_e_dei_Deportati_di_Lituania","*":"Unione dei Prigionieri Politici e dei Deportati di Lituania"},{"lang":"lt","url":"https://lt.wikipedia.org/wiki/Lietuvos_politini%C5%B3_kalini%C5%B3_ir_tremtini%C5%B3_s%C4%85junga","*":"Lietuvos politini\u0173 kalini\u0173 ir tremtini\u0173 s\u0105junga"},{"lang":"pl","url":"https://pl.wikipedia.org/wiki/Litewski_Zwi%C4%85zek_Wi%C4%99%C5%BAni%C3%B3w_Politycznych_i_Zes%C5%82a%C5%84c%C3%B3w","*":"Litewski Zwi\u0105zek Wi\u0119\u017ani\u00f3w Politycznych i Zes\u0142a\u0144c\u00f3w"},{"lang":"sv","url":"https://sv.wikipedia.org/wiki/F%C3%B6rbundet_av_politiska_f%C3%A5ngar_och_landsflyktiga","*":"F\u00f6rbundet av politiska f\u00e5ngar och landsflyktiga"}]}}}}