{"partyfacts_id":8043,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Partido_de_la_Concertaci\u00f3n_FORJA","to":"Partido de la Concertaci\u00f3n FORJA"}],"pages":{"-1":{"ns":0,"title":"Partido de la Concertaci\u00f3n FORJA","missing":""}}}}