{"partyfacts_id":8760,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Union_for_Europe_of_the_Nations","to":"Union for Europe of the Nations"}],"pages":{"32054":{"pageid":32054,"ns":0,"title":"Union for Europe of the Nations","langlinks":[{"lang":"ast","url":"https://ast.wikipedia.org/wiki/Grupo_Uni%C3%B3n_pola_Europa_de_les_Naciones","*":"Grupo Uni\u00f3n pola Europa de les Naciones"},{"lang":"ca","url":"https://ca.wikipedia.org/wiki/Uni%C3%B3_per_l%27Europa_de_les_Nacions","*":"Uni\u00f3 per l'Europa de les Nacions"},{"lang":"cs","url":"https://cs.wikipedia.org/wiki/Unie_pro_Evropu_n%C3%A1rod%C5%AF","*":"Unie pro Evropu n\u00e1rod\u016f"},{"lang":"da","url":"https://da.wikipedia.org/wiki/Union_for_Nationernes_Europa","*":"Union for Nationernes Europa"},{"lang":"de","url":"https://de.wikipedia.org/wiki/Union_f%C3%BCr_das_Europa_der_Nationen","*":"Union f\u00fcr das Europa der Nationen"},{"lang":"eo","url":"https://eo.wikipedia.org/wiki/Unio_por_E%C5%ADropo_de_Nacioj","*":"Unio por E\u016dropo de Nacioj"},{"lang":"es","url":"https://es.wikipedia.org/wiki/Grupo_Uni%C3%B3n_por_la_Europa_de_las_Naciones","*":"Grupo Uni\u00f3n por la Europa de las Naciones"},{"lang":"et","url":"https://et.wikipedia.org/wiki/Liit_Rahvusriikide_Euroopa_Eest","*":"Liit Rahvusriikide Euroopa Eest"},{"lang":"fi","url":"https://fi.wikipedia.org/wiki/Unioni_kansakuntien_Euroopan_puolesta_-ryhm%C3%A4","*":"Unioni kansakuntien Euroopan puolesta -ryhm\u00e4"},{"lang":"fr","url":"https://fr.wikipedia.org/wiki/Union_pour_l%27Europe_des_nations","*":"Union pour l'Europe des nations"},{"lang":"gl","url":"https://gl.wikipedia.org/wiki/Uni%C3%B3n_pola_Europa_das_Naci%C3%B3ns","*":"Uni\u00f3n pola Europa das Naci\u00f3ns"},{"lang":"hu","url":"https://hu.wikipedia.org/wiki/Uni%C3%B3_a_Nemzetek_Eur%C3%B3p%C3%A1j%C3%A1%C3%A9rt","*":"Uni\u00f3 a Nemzetek Eur\u00f3p\u00e1j\u00e1\u00e9rt"},{"lang":"it","url":"https://it.wikipedia.org/wiki/Unione_per_l%27Europa_delle_Nazioni","*":"Unione per l'Europa delle Nazioni"},{"lang":"nl","url":"https://nl.wikipedia.org/wiki/Unie_voor_een_Europa_van_Nationale_Staten","*":"Unie voor een Europa van Nationale Staten"},{"lang":"nb","url":"https://no.wikipedia.org/wiki/Union_for_Europe_of_the_Nations","*":"Union for Europe of the Nations"},{"lang":"pl","url":"https://pl.wikipedia.org/wiki/Unia_na_rzecz_Europy_Narod%C3%B3w","*":"Unia na rzecz Europy Narod\u00f3w"},{"lang":"pt","url":"https://pt.wikipedia.org/wiki/Uni%C3%A3o_para_a_Europa_das_Na%C3%A7%C3%B5es","*":"Uni\u00e3o para a Europa das Na\u00e7\u00f5es"},{"lang":"ru","url":"https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A1%D0%BE%D1%8E%D0%B7_%D0%B7%D0%B0_%D0%95%D0%B2%D1%80%D0%BE%D0%BF%D1%83_%D0%BD%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%B9","*":"\u0421\u043e\u044e\u0437 \u0437\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0443 \u043d\u0430\u0446\u0438\u0439"},{"lang":"sq","url":"https://sq.wikipedia.org/wiki/Grupi_i_BE-s%C3%AB_Unioni_p%C3%ABr_Evrop%C3%ABn_e_Kombeve","*":"Grupi i BE-s\u00eb Unioni p\u00ebr Evrop\u00ebn e Kombeve"},{"lang":"sv","url":"https://sv.wikipedia.org/wiki/Gruppen_Unionen_f%C3%B6r_nationernas_Europa","*":"Gruppen Unionen f\u00f6r nationernas Europa"}]}}}}