{"partyfacts_id":973,"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Ralliement_des_cr\u00e9ditistes","to":"Ralliement des cr\u00e9ditistes"}],"pages":{"520424":{"pageid":520424,"ns":0,"title":"Ralliement des cr\u00e9ditistes"}}}}